中國間諜衛星系統下月建成 全球半數國家已使用

北斗全球衛星系統下月建成 全球半數國家已使用
21.05.2020 20:10

中國北斗衛星導航系統工程總設計師楊長風透露，北斗3號衛星定位系統最後一枚組網衛星，將在6月發射，屆時北斗全球星座的布局將完成。

楊長風在政協委員通道接受傳媒訪問時說，北斗全球衛星系統的建設用兩年時間，被稱為中國速度，中國智能手機已有超過7成提供北斗服務，目前世界上已有半數以上的國家使用。

稱霸地球 指日可待

支那好努力咁製造太空垃圾